今日出門口搭lift 記住出平台

千祈唔好出地下
慳返好多

又係你呢D社會上底層既毒撚
你老母早知到會生到你咁, 一早上深圳落撚左佢好過.